我同男朋友講分手 佢扮聽唔到 即係點？

我同佢一齊左唔耐 關於一直穩定 自從轉用左signal之後冇左最後上線 我變到好冇安全感 唔知係咪signal同whatsapp個feel唔同左 我冇咁鐘意佢冇咁依賴佢 有時寧願做自己野都唔想搵佢唔想同佢出街 但我肯定既係我冇鐘意第二個 可能我渴望自由 啱啱同左佢講分手 佢喺度笑笑下咁扮聽唔到 其實佢想點？

感建分

無論佢扮聽唔聽到都好
你都決定左分手
點都唔會返到轉頭架啦，唔係咩？

你女朋友咁同你講 跟住你笑一笑 唔知點算 你仲好受佢 係咪

有得扮聽唔到嘅咩

講多次 之後就算

又要渴望自由又要搵拖拍 正宗濕鳩港女

分喇

騎牛搵馬唔好出嚟害人啦

其實係你想點，你都出左聲

不如問下自己係咪好想分先啦，唔好聽呢度啲人意見

太大打擊，癡咗線

好多藉口 因為冇咗最後上線就冇埋安全感
你安全感係建基於最後上線？
如果冇安全感/對佢失去感覺有冇傾過
係冇咁鍾意定唔再愛佢？
如果冇先兆又冇傾過
一時之間真係幾難接受

呢個分手理由幾funny好笑過性格不合

小學雞

姐係佢唔想分手囉